成百個full gear拆撚左條隧道都得啦

我地交稅就係養呢班廢柴
成班夜媽媽出黎呃OT

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

藍絲應該會屌佢地廢 做咩唔拆晒
可以分化佢地

垃圾黑警，有正經野唔做，唔知以為大埔有示威

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.13 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號 - 15:30
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署人權民主法案 -

英雄主義
要威
要疊馬

唔好拆呀，知唔知拆咗有咩後果

拆一貼十

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

聽朝成條吐露港都係

Well lee: PTU Paper Tearing Unit

ON9
毅進仔 剩係識拎住棍扑9人
拆隧道佢地識閪咩